6架 防暴9車去緊佐敦道，大家小心睇住

時間22:20
啱啱喺漆咸道南捉完人上左車

@2225

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

去到佐敦冇人